{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6824&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "골든시티호텔동대문"
    },
    "text": "東大門に位置するゴールデンシティ東大門はランドマークホテルで、ソウル市内と近隣地域への交通アクセスがうまく活用できる位置にあります。 ビジネス出張や旅行に最適化された施設と利便性を提供しており、ホテル式サービスと多様な施設を備えています。 周辺には長閑坪駅、子供大公園動物園、ソウル都市鉄道公社本社があり、観光名所や近隣地域にアクセスしやすいです。 チェックインは午後5時から、チェックアウトは午前2時までです。 すべての客室は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙です。 歯ブラシと歯磨き粉も無料で提供しており、浴槽とガウンは備えておりません。 携帯電話の充電器は客室に備えられていませんが、フロントデスクで充電できます。 ホテルの駐車場は狭いため、満車の場合は無料駐車が提供されません。 宿泊客は天然ラテックスマットレスがある客室でリラックスできます。 ホテルにはビジネスセンター、レストラン、宴会場、コンビニがあり、朝食はレストランでアメリカンセミ朝食バイキングで8,000ウォンでご利用いただけます。 未就学児は無料で利用でき、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 予約の際、特定の客室とベッドタイプは保障されず、客室料金には税金とサービス料が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴールデンシティ東大門はどのような施設ですか？",
            "answer": "ゴールデンシティ東大門はランドマークホテルで、ビジネス出張や旅行に最適化された施設と利便性を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンシティ東大門はどのような立地ですか？",
            "answer": "ゴールデンシティ東大門は東大門に位置しており、ソウル市内と近隣地域への交通アクセスがうまく活用できる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には長閑坪駅、子供大公園動物園、ソウル都市鉄道公社本社があります。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンシティ東大門のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から、チェックアウトは午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンシティ東大門の客室にはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "すべての客室には無料Wi-Fiが提供され、歯ブラシと歯磨き粉も無料で提供されます。ただし、浴槽とガウンは備えられていません。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンシティ東大門の駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は狭いため、満車の場合は無料駐車が提供されません。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンシティ東大門の朝食はありますか？",
            "answer": "朝食はレストランでアメリカンセミ朝食バイキングで8,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンシティ東大門の宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンシティ東大門の未成年者の宿泊条件はありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンシティ東大門の予約時に特定の客室とベッドタイプをリクエストできますか？",
            "answer": "予約の際、特定の客室とベッドタイプは保証されず、リクエストには応じられるかどうかはホテルの状況によります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 510
    }
}